拍左拖先發覺自己唔需要拍拖

可能我個人比較怪，我唔太鐘意同女朋友msg或者傾電話，相反我女朋友就係一日要一個call，傾埋d我唔想講同知既公司八卦；一個星期要見，坦白講，我越來越怕拍得好公式化。

加上最近遊行既時候認識左個女仔，覺得佢好charm，佢有獨立思想，好清楚自己要d咩，我開始都開始坦白，我發覺我原來係唔需要一個女朋友，一旦依個人覺得自己有一個特殊既身份，就會逼你管你，

未打完就enter左

我諗我應該已經唔鐘意我女朋友
我諗我係想錫自己多d
有無巴絲有同一種諗法
我有種接受唔到自己諗野咁自私

ching係唔係仲拍緊依個？

其實我地只係拍左年半,，唔想浪費時間

exact7ly
佢真係一個好女仔，但真係錯timing
我細個明明自己係貼身膏藥要成日見
但大個左反而覺得佢太多貼身。唉。

根本就借題發揮
明顯識左個女仔之后就變左
不過你女朋友都幾慘
忍左你一年半
又唔中意傾電話又唔中意msg又唔想見
咪累人喇
講清楚就分手

磨合姐

識左，但係無攞到contact，只係被佢令我覺得唔係個個女仔都係咁形式化咁拍拖

雖然我口說不，但我都有傾電話同出街，唔想佢難受，不過你講得掂，欺騙佢應該會令佢更難受。

你又知佢唔係咁形式化？ 唔好過份美化人哋

咁會唔會結左婚先發覺自己唔需要結婚？？？

食屎啦玩厭左淡左就話自己唔需要拍拖
剩係諗自己想要咩想點 咁你有冇諗過佢呀

到佢唔鍾意你咪唔癡你唔纏你囉

重點你去旅行識左個女仔
完

聽佢講佢同佢男朋友相處咪知
佢男朋友當時都有陪佢遊行

拍拖為屌西啫, 何必認真...
同你one night stand啫, 你估fall in love咩

我出身單親家庭
好細個已經對婚姻無咩期望
結婚就係一份合約，要你遵守

有難想像有一個女仔鐘意你但完全唔洗傾電話同見面
到底係咩諗法
人地有人地既默契唔通又話你知咩
人地遊行個時已經拍緊拖啦，你女朋友仲係屋企等緊你咋

其實我都唔鍾意成日搵，但冇咁做又好似同朋友分別，究竟我係咪唔適合拍拖

屌根本就係過左熱戀期之後你自己淡左就比藉口自己話你唔適合拍拖你有新女嗰陣咪又係會咁痴纏 咪玩啦

我覺得我自已女朋友都係咁諗

我女朋友係屋企煲劇就真

咁有冇同條女做愛先

我唔係唔傾唔見，只係需求比其他人可能少d，我只係唔想無野傾都要打個電話咁既動作，點解唔留番見面既時候先講呢

我想大家既對話係有內容，分享下大家既觀念想法，而唔係八卦邊個同邊個偷食。

睇完第一段好認同你
但一睇完第二段，原來只係一個屎忽鬼
變左心就認喇，扮乜野

其實正常
唔好覺得自己唔正常
因為我自己又係個人好自私
絕對愛自己多過愛其他人
所以我自己就係一個單身主義者
接受唔到要花時間係其他人身上

利申:24絲打從冇拍拖

我變心係變心，但唔係變左係另一個人度
我係想單身，唔想拍拖

單身其實真係幾好

表示理解及認同
ex就係同樓主所講差唔多嘅女仔
幾乎每日都想講電話
無時無刻都想知你做緊乜
覆遲15~20分鐘就索性del message
仲要一講電話就起碼1~3粒鐘起跳
覺得壓迫感好大 私人時間冇哂咁濟
之後先發現自己其實唔適合亦唔鍾意拍拖
一個人反而仲開心 做乜都得
仆街係仆街啲 但係最後都主動講分手
唔鍾意人就唔好阻住人地揾真正啱佢嘅人啦

已經做好會單身一世報應嘅心理準備

同你地完全相反
令到人地開心自己就開心
感覺做你地少好多野煩

加上最近遊行既時候認識左個女仔，覺得佢好charm，佢有獨立思想，好清楚自己要d咩，

咁你打呢段野係為咩呢？

收皮啦變心就變心仲想R認同
快D散唔好浪費人地女仔D青春 祝你solo一世

純粹發現原來會有女仔甘諗野
我一直以為拍拖就係互相忍讓互相遷就可以一世

我感覺佢同佢男朋友有一種比 夫妻 更親密嘅關係

首先，人地2個點相處你外人知幾多？
你點知人地沒互相遷就同忍讓？人地點相處真係會100%同你講？？
老實講，你係鐘意人地既 ,沒可能唔會為呢段關係作出一d 改變，多少都好！ 為呢一段關係相處得更好，令另一半同自己更開心
你唔想亦唔願意改變d 咩既，咁你心知肚明

我沒追哂全post,請問你有沒同你女友講過呢個問題？

我明啊 我每次拍拖之後先發覺原來自己唔需要拍拖 我係極度需要個人空間 兩個星期見一次我覺得都唔過分 因為我淨係想做自己既野 可能真係太自私

same

自私還自私，同女朋友講清楚自己唔鍾意拍拖的形式，一齊搵方法解決，包括分開。

不過講乜都好，你都係仆街仔

同你一樣

如果你中意佢
點會唔想見佢唔想了解佢

根本你女朋友就唔係你中意個
分手啦仆街

我自私我認，所以只係拍左一年半我開始諗點做

你有無諗過想了解一個人係好自大既說話，時候連自己都未了解自己，佢會唔會錯誤了解我呢？佢又能唔能夠接受我既真面目呢？

我哋其實都只不過係一隻箭豬，大家都想互相取暖，但係又同時怕傷害到自己同人哋

我唔肯定啦，但係佢地唔需要用任何形式去證明佢地既關係依個諗法真係好痴線，可能佢地keep住long d已經慣左

我一開始拍拖有講我係一個需要me time既人，越拍就覺得佢不斷想攞走我既me time，有一次去一個星期旅行，簡直令我想死，好似困獸鬥咁，因為每一分每一刻佢都係我隔離，我想一個人睇少少野既時間都無，你覺得我可以點開口？

一年得52個星期即係得26次 真係見一次少一次

忍讓遷就同證明關係 >>>係2回事黎，唔好搞錯
我認同拍拖係唔需要一段正式既證明，但咁唔代表唔會對一段關係付出去令關係更好。
你要有自己時間唔係問題，但你要同人講，直接同人講
你唔講人地點知？
其實我都講多左，你根本就對你女友沒意思，用再多既原因係解釋又有咩用呢？
係男人既，負番d 責任，
唔想同人一齊就快d 分手，唔好浪費人青春

但都請你諗下自己既問題同愛情觀，要唔改變自己既情況下而同人一齊係沒可能，除非對方就哂你，但呢個就另一個問題了

純粹覺得 係絲打你未遇到自己鍾意嘅人
我之前拍拖都覺得見係嘥時間
講愛 更加係冇可能
因為愛太偉大 太無私奉獻
但係我今次拍拖
堅係想將我既全部比囇佢
但係同樣我都想要佢嘅全部
我平時都係一個獨立嘅女仔
但係一見到佢 我就咩都唔係
雖然接受唔到咁嘅自己
但我樂於見到咁嘅自己
加油絲打💕
時辰未到姐

拍拖就係禁
至少我認為
大家分享生活瑣事
因為你唔係我隔離
而我全日經歷左唔同嘅事
我都想同你講 同你分享

唔係話下下都有咁多觀念想法去分享
你估辯論比賽咩

同埋有冇諗過 佢打俾你只係想搵你陪下
可能係掛住你想聽你把聲
你咪就咁開着個Skype或者discord
繼續自己做自己野囉
嗰種我一叫你就應我
好溫馨既feel
定其實得我一個係咁諗